# M5Stack USB Downloader

## 概要

1. USB/UART変換チップCP2104によるESP32/ESP8266のファームウェア書き込みをサポートします。
2. ６ピン@2.54mmバスソケットです。

## ピンマップ

| Pin# | Name  |
|:-----|:------|
| 1    | GND   |
| 2    | GPIO0 |
| 3    | EN    |
| 4    | TXD   |
| 5    | RXD   |
| 6    | 3.3V  |

?>メモ M5Stack USB Downloaderには、他のアプリケーション用に2つの予約済みピン（RTS、DTR）があります。

## パッケージ内容

- 1x M5Stack USB Downloader

## ドキュメント

- 回路図
  - [Schematic](https://github.com/watson8544/M5Stack-UserGuide/blob/master/TOOLS_DOCS/USBtool.pdf)
- ユーザガイド(英語)
  - [UserGuide](https://github.com/watson8544/M5Stack-UserGuide/blob/master/TOOLS_DOCS/M5Stack-USB-Downloader-UserGuide.md)